（支線）民賤聯又優惠飛？

今次係8月3日上午11點20分康怡MCL獅子王

左邊果個我都係強烈建議大家去沙田遊行好過去果邊發表意見

唔駛睇獅子王啦 宜家咁多獅子狗

推比大家睇下
不過睇完就推返幫他主線野